黨鐵十二點後唔停彩虹至調景嶺!!!!!

轉去機場

而家唔洗禁你集會，而係玩禁你交通工具。

廢鐡

弱智停咁多個站

痴線

大家要去既早啲去，或者轉巴士入

驚乜撚嘢 咁撚柒多巴士去觀塘

8.31 要唔要停港島線?

一至五返工時間唔見你封站

垃圾

大家要諗辦法！

CLS跪到咁

行都行到過去啦

香港零售業就比港鐵攪衰哂 出唔到街唔消費了

政府最大股東呀

即係叫大家去機場

On9黨鐵

好呀...
咁個個星期條條線都申請遊行

痴撚線
啲人要返工點算 無得返工慘過去死啊 diu你
要收工點走啊
dllmmmmm

啱晒啦，比大家藉口行喺條街度

轉場！
機場

【最新】因應觀塘遊行，中午十二時起，港鐵觀塘綫九龍灣至藍田站暫時關閉，彩虹站至調景嶺站列車服務暫停

一黎等你少左人
二黎等你遊行完冇得再搭地鐵走人
等圍捕

做乜撚？
宵禁？
夠薑封中環

最近係彩虹行過去

直接執左佢啦
將條鐵道變單車徑，全民運動

垃圾黨鐵製造恐慌

18區都申請遊行，到時夠膽咪試下個個站都唔停

去青衣黨鐵控制室 或九龍灣總部 問下先得

附上北角碼頭去觀塘碼頭船期

明顯係因為大陸啲傳媒炮轟佢之後跪低，係大陸多生意

支持去機場

千其唔好搞其他站

1:30先開始遊行,12點就唔入去,係咩玩法
係咪即係叫人唔好去
明明有不反對通知書
咁聽日係咪封半條荃灣綫

叫果班人投訴

集合之後一齊轉場

CLS, 之後8.31又停港島？
9.2唔停大學站？

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

去機場 睇佢停唔停

正確做法

咁轉去機場啦

係全部轉車站到搞
全線玩完

封撚哂佢啦
唔搭黨鐵咪搭巴士/的士/uber/船，小巴囉
你咁樣我地係唔會驚架

多謝港鐵支持不合作運動